最好食既公仔麵一定係滿漢大餐

湯底又正
又有真牛肉
食左咁多年都冇厭

貴

食得開心好味，貴小小有乜所謂

太貴

麻麻地

好撚好食囉

花雕雞麵 +1

花雕雞完勝

呢個都正
麵質好幼
真係有花雕

食兩啖成個揼咗

買個一個食
冇花雕味

個麵一啲味都冇你都覺得好食

次次食完都好口渴

以前經常比人吹棒
試過一次發覺中伏

成日聽咩台灣嘢好食好食

原來係咁撚難食

好彩無去台灣

TW No.1

以前有REPORT
一個就爆左1日鈉上限

冇錯

又貴又唔頂肚

好似18定25蚊???
食過一次之後都唔會食
買個雲吞面好過

十幾蚊不如買百勝廚

屌打所有公仔麵

冇人提日本杯麵！？

未食過百勝廚

呢個難食到成個掉左

貴+唔飽

叻沙
咖哩都好正

有無食過淒麵呀

成廿蚊 我去食碗肚肺河冇咁嬲

炒麵王鐵板味，加多隻7仔雞髀

早十幾年初初出嗰陣係幾好嘅，而家唔掂啦

滿清大餐

撚麵王

公乜撚嘢仔麵
公仔麵無出過一隻叫滿漢大餐

好撚難食

唔叫公仔麵 唔撚通叫方便面呀
支那人死全家

勁麻麻，完全唔值，多兩粒手指甲大閪牛粒要成廿蚊

狗都唔食

即食麵囉
你係咪大陸落黎架 屌你老味

敢問巴打幾大？

印尼撈麵

差左

正常都叫開即食麵架啦

公乜撚野仔麵呀

屌你地班柒頭仲係到死撐

肉唔肉酸

一係就講杯麵／碗麵啦 公仔麵

台灣最好食就係化學元素

趙岸池你個窮撚點食得起

大碗麵先係